希望大家可以幫幫手用以下途徑向政府表達反對電話卡實名制

到近期科技界發生最轟動的事情，相信是政府推出的儲值卡實名制度，雖然說全球有好多地區都有這個制度，但還是引起不少市民的不滿。而雖然說就說是公眾諮詢，但其實根本並非諮詢你應否實行，而是諮詢你如何實行，你不妥政府決定，無得 Say no。不過，如果大家集合眾人力量，一人一封電郵同政府講：我不要！又可否改變政府決定呢？

事實上，我就沒有太大期望，但仍會盡份綿力，趁還可以表達意見的時候，將自己的意見發給政府。由即日起至 2 月 28 日，市民可將意見電郵（SIM@cedb.gov.hk）、傳真（2511 1458）或郵遞至香港添馬添美道二號政府總部西翼二十一樓商務及經濟發展局通訊及創意產業科，將你的聲音傳遞給政府知道，一個人未必改變現狀，但如果二百萬人，三百萬人，又能否有可能爭取到呢？

版主先前都分享過，一些 SIM 檔店主的聲音，而在討論區上亦有網民分享了自己的看法，普遍認為政府此舉無法改變到任何問題，而且還會增加成本。網友又有甚麼看法呢？留言分享一下吧！

同你推下

多謝

可以揀支持、贊成定同意

幫你推住先 雖然到最後拎過去袋鼠立會實一定過

而家攬炒埋無錢畀上台月費嘅窮人
年卡 $150有幾十GB，除開每月仲平過個$18行政費
到時用儲值卡複雜咗，網絡商又多咗成本要整database，應該到時儲值卡會貴咗而啟用又麻煩
窮人已成condom

村屋、唐樓都有一堆被攬炒
有啲人因為唔想焗住用PCCW又貴又慢嘅電話線上網，所以改買儲值卡用流動寬頻代替固網上網，高用量一個月換一張
吓？每人限實名3張？

港共奸到要你出email，連份form都唔做

推

Push

所以話嗰班高官根本離撚曬地

推！
D人話無用無用

做左一樣野 唔得嘅 個結果先叫無用
試都唔試下 就話無用嘅人
Sorry連無用呢個詞語都唔配講

算鳩數把啦
政府擺明是但收啲意見
最後都係去馬

鴨尿街電話咭檔係咪會執晒

雖然應該作用不大 但係都幫你推下

Email師出動！

Post

香港實名制冇問題㗎
但鴨記應該合法地賣其他國家非實名制咭

連登夠要isp 電郵 你又唔反對一下？

推呀！

push

政府延長電話卡實名登記制度諮詢期至下月20日

政府今日宣布延長電話智能卡實名登記制度的公眾諮詢期至3月20日，讓業界和市民有更多時間研究諮詢文件的內容和建議，並向政府提交意見。

政府於1月30日展開公眾諮詢，建議透過《電訊條例》訂立規例實施電話智能卡實名登記制度，讓電訊商按規例的要求登記、收集和儲存用戶的登記資料，以堵塞目前電話智能卡尤其是預付儲值卡因其匿名性質而造成的漏洞，防止和協助偵查涉及使用電話儲值卡的罪案，並維持市民對本港電訊服務的信心。公眾諮詢期原於2月28日結束。

諮詢文件可在商務及經濟發展局通訊及創意產業科網站（）下載。市民可將意見電郵（SIM@cedb.gov.hk）、傳真（2511 1458）或郵遞至香港添馬添美道二號政府總部西翼二十一樓商務及經濟發展局通訊及創意產業科。

電話卡實名制諮詢倒數「三星期」有幾多連登仔寫左「反對」意見書？

Iot唔洗玩啦

pish